\documentclass[10pt,twocolumn,a4paper]{article}
\usepackage{times}
\usepackage{helvet}
\usepackage{pifont}
\pagestyle{empty}
\textheight1.1\textheight
\parindent0pt
\parskip3pt
\title{Beef Stew\\ \small (Rindergulasch)}
\author{Markus Gutschke}
\date{\ }
\begin{document}
\maketitle
\thispagestyle{empty}
\textit{
\begin{tabular}{ll}
$1\over4$lb&Bacon\\
$1{1\over2}$--2lb&Beef\\
4--5 cloves&Garlic\\
1&Large Onion\\
1&Red Bell Pepper\\
$1\over2$lb&Sliced Mushrooms\\
2&Tomatoes\\
2--3&Carrots\\
$1\over8$&Celery Root\\
1&Potato\\
1 can&Beef Stock\\
$1\over2$--1 bottle&Red Wine\\
2Tbsp&Flour\\
1 tsp&Margarine\\
1 tsp&Red Paprika\\
1 cup&Sour Cream\\
&Laurel\\
&Fresh Cilantro\\
&Ketchup\\
&Salt\\
&Pepper\\
\end{tabular}}

\leavevmode\vbox to .2in{\vss}

Fry bacon until it starts to turn light brown. Add diced beef and fry at
high temperature.

Dice garlic; cut onion, bell pepper, tomatoes into 1in pieces; slice
carrots; dice celery root and potato into very small pieces. Add
vegetables, beef stock and red wine. Add laurel and some cilantro.
Simmer for two or three hours.

Heat margarine in a frying pan and add flour; when the flour turns
brown, add to the stew and boil for a few more minutes. Add red
paprika, cilantro, ketchup, salt, and pepper to taste. Take off the
stove and add the sour cream.

Serve with French bread.

\vfill

\textit{
\begin{tabular}{ll}
100g&Speck\\
750--1000g&Gulaschfleisch\\
4--5 Zehen&Knoblauch\\
1&Gro\ss e Gem\"usezwiebel\\
1 Schote&Roter Paprika\\
250g&Gehackte Champignons\\
2&Tomaten\\
2--3&M\"ohren\\
$1\over8$&Sellerieknolle\\
1&Kartoffel\\
250ml&Br\"uhe\\
$1\over2$--1 Flasche&Roter Wein\\
2 E\ss l&Mehl\\
1 Tl&Margarine\\
1 Tl&Rote Paprika Pulver\\
100ml&Saurer Rahm\\
&Lorbeer\\
&Frische Korianderbl\"atter\\
&Ketchup\\
&Salz\\
&Pfeffer\\
\end{tabular}}

\leavevmode\vbox to .2in{\vss}

Den Speck auslassen. Das kleingeschnittene Rindfleisch dazugeben und
bei hoher Temperatur scharf anbraten.

Den Knoblauch kleinhacken; die Zwiebel, die Paprika und Tomaten in
W\"urfel schneiden; die Sellerieknolle und die Kartoffel in sehr
kleine St\"ucke hacken. Die Gem\"use, die Br\"uhe und den Rotwein zum
Fleisch geben; etwas Lorbeer und einen Teil des Koriander hinzugeben
und mindestens zwei bis drei Stunden bei kleiner Hitze kochen.

Aus der Magarine und dem Mehl in einer Pfanne eine Einbrenne
herstellen, zum Gulasch geben und noch einige Minuten kochen. Mit dem
Paprikapulver, dem restlichen Koriander, Ketchup, Salz und Pfeffer
abschmecken. Vom Herd nehmen und den sauren Rahm dazugeben.

Mit Wei\ss brot servieren.

\end{document}
