\documentclass[10pt,twocolumn,a4paper]{article}
\usepackage{times}
\usepackage{helvet}
\usepackage{pifont}
\pagestyle{empty}
\parindent0pt
\parskip3pt
\title{Silesian Poppy Seed Pie\\\small Schlesische Mohnbarbe}
\author{Markus Gutschke}
\date{\ }
\begin{document}
\maketitle
\thispagestyle{empty}
\textit{
\begin{tabular}{ll}
$1$ cup&milk\\
$\frac14$ cup&sugar\\
$\frac34$lb&flour\\
$1$ cup&butter\\
&dry yeast\\
$\diamond$&\\
$1$lb&poppy seeds\\
$1--1\frac12$ cup&honey\\
$1$ cup&milk\\
$\frac14$ cup&raisins\\
$\frac14$ cup&sliced almonds\\
\end{tabular}}

\leavevmode\vbox to .2in{\vss}

Preheat oven to $350^{\circ}$F.

Heat the milk until it is about $90^{\circ}$F. Add the sugar and dry
yeast and let it sit in a warm location for about 20min.

Add the flour and butter. Mix the dough. If it is too sticky, add more
flour. If it is too dry, add some milk. Let the dough rise for another
20min.

Grind the poppy seeds in a coffee grinder. In a large pot, mix the
seeds, the honey, and the milk and bring to a boil. Simmer for about
15min until the seeds are soft. You might have to add some more milk
while boiling. Take off the stove and add the raisins and almonds.

Roll out the dough and spread the filling on top of it. Leave about
2'' on each side of the dough uncovered. Carefully, starting from one
side roll the dough so that the filling is in the middle.

Bake for one hour or until pie turns light brown.

\vfill\eject

\textit{
\begin{tabular}{ll}
$1$ Tasse&Milch\\
$50$g&Zucker\\
$300$g&Mehl\\
$50$g&butter\\
&Hefe\\
$\diamond$&\\
$500$g&Mohn\\
$100--150$ml&Honig\\
$100$ml&Milch\\
$3$ Tl&Rosinen\\
$3$ Tl&Mandelbl\"attchen\\
\end{tabular}}

\leavevmode\vbox to .2in{\vss}

Den Backofen auf $175^{\circ}$C vorheizen.

Die Milch auf ungef\"ahr $30^{\circ}$ erw\"armen. Den Zucker und die
Hefe unterr\"uhren und etwa 20min an einem warmen Ort gehen lassen.

Das Mehl und die Butter mit der Hefe zu einem Teig verkneten. Falls
der Teig zu feucht ist, mehr Mehl dazugeben. Falls er zu trocken ist,
etwas Milch hinzuf\"ugen. Den Teig weitere 20min gehen lassen.

Den Mohn in einer Kaffem\"uhle mahlen. In einem gro\ss en Topf den
Mohn mit dem Honig und der Milch zum kochen bringen und bei niedriger
Hitze etwa 15min weiterkochen bis die Mohnk\"orner weichgeworden
sind. Gegebenenfalls w\"ahrend des Kochens weitere Milch
hinzuf\"ugen. Vom Herd nehmen und die Rosinen und Mandeln
unterr\"uhren.

Den Teig ausrollen und mit der F\"ullung bestreichen. An jeder Seite
ungef\"ahr 5cm Rand unbestrichen lassen. Den Teig vorsichtig von einer 
Seite her aufrollen, so da\ss\ die F\"ullung im Inneren der Barbe
bleibt.

Ungef\"ahr eine Stunde backen bis der Teig leicht braun wird.

\end{document}
